﻿TRABALHO NP2
=============

 Ponto: 2.00 Prova valendo 5.00

Implementar TODOS os códigos em C da Apostila da "UNIDADE 4 - Linguagem C, POO e C++".


Implementar TODOS os códigos em C da LISTA 2.2 (feita em VisualG).


ZIPAR todos os arquivos em uma PASTA com o NOME COMPLETO DO ALUNO.


A entrega é um arquivo ZIPADO com o nome do aluno. 
Exemplo:

Ronald_Emerson_Scherolt_da_Costa.

zip


========================

Postar na PASTA COMPARTILHADA DO GOOGLE DRIVE:

https://drive.google.com/drive/folders/1Vo4vfgFPC4sI1oZsTSjNhK9LXoq7P1vU?usp=sharing



*DATA LIMITE DE ENTREGA: 12 NOV 2018*